大火張中共banner

話說 今日中午大埔火車站向大埔墟街市方向 有塊支持中共DQ4嘅banner 咁快比人拆嘅，邊個咁有效率？

冇人知？

手足ho波

唔好意思借個位用一用

【黃色資訊平台】放假終於唔洗fact check！

狗上嚟攞料？

諗住上1823投訴 點知宜家唔洗 ，定係藍絲做完show拆番？